今日出街操AJ 好多人望 型

好多潮男潮女望實我

站在潮流尖端的感覺真好

屌點解我睇唔明你句野

真心唔識欣賞

大家好！

同志們好！

冇NMD就去食屎啦

踩屎黎？

垃圾

其實OP都操得唔錯
幾型

Up乜

操牛咁操

好樣衰 成個大陸喱咁

操得好靚 啲摺紋千祈唔好洗 洗左對鞋前功盡廢

點操架？

對鞋好似生瘌痢咁甩皮仲自我感覺良好
你知唔知望你啲人其實鄙視緊你對爛鞋

Ching平時去開邊到操

波鞋操乜撚野
我唔識欣賞

收嗲啦
你好撚異相
鄉下仔

見到樓主

樓主個樣生得好抱歉

好撚柒

而家興唔綁鞋帶 樓主柒左

ching型

返邊個地盤？

巴打係駐港解放軍？

sorry
初試潮流

好柒

是甩皮

大陸仔

好型，想跟操

呢對好撚柒

難分真與假
想操樓豬

樓主上堂唔好訓教

一訓實比人偷左對鞋

勇武操鞋

樓主要聽書

屌你老母 搭地鐵見到條大6哩著到咁柒 好火
侮辱aj

著對vens仲型

呢對Vans仲型

死撚開啦傻閪 ， 屌你對鞋又唔撚靚

啱啱撞到樓主

狗也不屌
aj5隻色

樓主頭先差錯腳跌落屎坑？

成對鞋都係屎有幾型

柒到喊

成隻腳都係你

驚皮來的

90%新

操呀
操左點新

樓主係haking wong ？

好撚潮

潮流王者

feel唔feel到啲潮氣

咁似少林足球啊星爺一開始同最尾著果隻鞋既？

得1正評

沙田IVE

乜咁著真係好有型

求撚柒其啦屌

對鞋幾耐無洗

換唔換nmd？
2成新 你+1000

下
我操到咁有feel
你個對操成點先

一樣俾nmd屌打

點樣操到咁靚

落地盤

聽日即刻去操先